變左walking dead 點變番人？

日日行屍走肉
失去思考能力
失去鳩up能力
體能接近0
意志接近0

見到第三行笑左